香港人唔鍾意留係屋企因為好多人交屋企都係好細好迫夾全屋人留晒喺度打交都似

香港人唔鍾意留係屋企因為好多人交屋企都係好細好迫夾全屋人留晒喺度打交都似

完全同意

如果好似美國中部咁，house有埋地庫泳池，你估仲有冇人出去？

香講其實有幾多人屋企真係咁大 平時可能大家各有各活動節目返工剩係得夜晚瞓覺嗰幾粒鐘先睇到但係如果要全日困獸鬥嘅一定會中更加多問題

平時慣左同家人作息錯開晒先生活到

仲要有深藍兩老話美軍播毒

美軍放都係好呀即係人哋美國佬有能力整死你 反方向睇都係好事

係架好多時連食飯都唔係屋企真係得夜晚瞓覺嗰幾粒鐘咁生活空間冇咁迫夾如果全部戇鳩鳩坐晒喺度都幾麻煩

行步路都要左攝右攝

我估個班友既心態

1.漢肺係危險性好高既傳染病
最嚴重會死

2.長時間迫係屋企慘撚過死

應該係咁